周一黃大仙被捕33歲男子被控參與暴動下午提堂

警方於本星期一全港多區的行動中，共拘捕148人，其中一名在黃大仙區拘捕的33歲姓李男子，已被暫控一項「參與暴動」罪及一項「未能出示身分證明文件」罪，案件將於今日下午在觀塘裁判法院提堂。

推

jr 暴動罪刻不容緩